今日個天灰濛濛都幾有feel

屌你老母 透啖氣都聞到有陣味咁
過幾日仲要跑渣馬